其實點解要有1001 限制?

以前高登嗰廢system 就話應付唔到咁長嘅post 啫, 依家新system 應該無問題咖

1001 其實好短, 如果一個post 可以唔好咁易爆其實會方便啲

搶1001都係一種樂趣黎既

令d舊post唔可以推返上黎都係好事

同埋算係傳統嚟嘅

lihkg 想生存就盡可能唔好太脫離高登體制

咁時代都會進步嘅, 依家都無咩人用isp email 啦

但有時想摷返舊post 啲野睇有啲唔方便

弊在好多人搶完又唔開post

照最基本嘅高登咁整就實冇死(但要排除啲bug )
而家加emoji同大icon其實都鳩鳩地，最好就取消咗佢

2ch 都限 1000 啦~~ 好事嚟架

有1001先算啦

其實開post一個月後鎖post 唔係好啲咩

冇意思